上年，戲院網站癱瘓，搶戲飛；今年，電影業停運作，搶口罩。

2019

2020

上年6月9號之後冇好過

777攬炒之母

個阿婆我識

柒婆黑警

如果avg4今年上
應該打得低武漢肺炎

會延期唔上